(開定)1137苦主區

新手第一次買股 $6.97入左10手應唔應該止蝕

on9今朝先5.幾

留俾個孫

以後唔敢買股票

長揸怕咩

叫你比d信心上7蚊啦 7.6不是夢

仲以為輸幾多

點心

建議止蝕

持倉跌過10% 就走
唔好留戀

利申5.7 10手

剛剛入10手

6.7

唔怪得仲有支持喇...
等大戶逐少逐少殺

留啦呢個月內上硬7

好硬喎

11蚊買唔買到toyota?

6.67買左5手

Same 2手

唔該哂幫手接貨